職人吹水星星師傅，成日誤入藍店

明明記得佢係黃，channel 同fb group 都黃
點解成撚日誤墮藍店

因為cctai有fc

條脷最誠實

年過半百嘅手足買少見少
星星師傅可能連上網都未熟手
放過人啦

我知呀
不過見佢staycation 同埋食野vlog, 次次都藍店

有心人可以去比多D 資訊比師傅

仲睇星星 我寧願睇王剛

冇黃冇藍 只要學習

佢點會黃！係冇班藍粉咁煩咁解！

星星師傅都唔黃？無撚野呀嘛

戇鳩佬死撚開啦 6位數新會員

香港酒店幾乎清一式藍
老字號食店又好多藍
傳媒除咗蘋果都係藍
花生油贊助又係藍

佢本身又唔係標榜自己黃，無得強求
肯改口叫影片唔叫視頻都算比足面

幾千睇到幾十萬！可以話佢，有良知！

不嬲唔多人有分黃藍呢個習慣，唔好學啲黃衛兵咁judge人啦

因為佢其實係藍，扮黃搵食

唔上連登嘅人唔會識分黃藍

樓上鳩UP無成本 有理無理屈左人藍先/藍扮黃先
直接block

學完你屋企用得著

你咪又係得個睇字

非黃即藍又強制歸邊
唔係黃營就追住人地來咬
無表態= 藍
人地分享下點樣煮餸 都可以批鬥